南華早報comment出現好多類5毛留言！！跪求英文人中和！！

跪求英文人🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
發現scmp fb突然湧現勁撚多5毛😭😭😭
求英文人幫手中和comment

對家既point非常之弱，大致係香港冇中國會斷食斷電，出黎遊行不如扶貧之類
我唔知佢地係唔係5毛
但comment版非常不利
求鍵戰出手打求

7/7遊行post (嚴重）

——
何韻詩post (嚴重）
唔識貼link sor
——
林鄭早上記招(中等）

香港D英文報都係紅底

明白 但起碼港到留言唔好全紅
現時狀況好不利

邊到都有，連登更加嚴重，好多講句我冇野講扮同路，要小心

推

紅底scmp

我知scmp係馬雲
但係唔係馬雲買左 就比佢地同鬼佬播毒抹黑
話香港食中國住中國都唔理先？

而家已經大量湧現 top comment全藍
係唔係友佢唔理 當佢大公報？

唔係話要幫手做實事既咩？？？
玩膠就推上熱門，而家比人抹撚到咁同我當友佢？！！

當然唔可以由得佢啦，紅底嘅更加要落多啲力
想唔想瘋狂留言呀？

大陸網軍 週圍都係

急填 無時間

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

push

南早已經投共，可放棄

scmp=英文版文匯報
費事益佢收廣告費